聽講嗰個咩阿活送餐員會係一月一日去石澳影車？

有冇人想比佢影到自己啲車？

屌你啦 垃圾

佢新手嚟

躝

你叫佢躝？

冇人想知

Cayenne， 冇乜好影

關我撚事